入紙申請一萬未有

有電話sms，兩星期內有
到依加都未有

有冇人上網申請多次